80年代出世既巴絲, 小學雞好興講既野, 入黎列舉下

順手借人文具時, 對方實會講
不問自取, 視為賊也

哦！你過界，話畀老師知！

1880年代？